記者話黑警講新屋嶺雞姦強姦好好玩。

唔係作野.我比埋消息來源
防暴警察再次進入太古城，施放胡椒噴劑，以及拘捕城大編委記者。被捕的記者向在場人士大叫：「我懷疑佢哋（警察）想強姦我，佢哋啱啱恐嚇我，新屋嶺雞姦強姦好好玩。」他要求到醫院驗傷。有現場目擊者表示，城大編委記者向警方大叫「X你老母」，警員衝前施放胡椒噴劑並拘捕他

push....

文字咪講左拉左

push.

push

唔係浸大？

侵大同立場都捉埋

推…

dllm

推

立場出左片

咁老實.呢d留言任何人都作得出